[CSGO]放手套

巴打有意留個tg 再慢慢傾

add me